呢張相好似恐怖分子 不過係有制服嘅恐怖分子

曱甴🪳

極端恐怖組織

黑口罩

右三個肚腩大撚到呢

揸盾企後排
揸槍企中間
指揮官冇武器企最前
班狗on99999

恐怖分子咁

裇衫西褲同所有野格格不入